【二十三條街站】上水火車站-上水中心天橋-何君堯

大會堂邊四部警車戒備

差佬都撐

警務人員子女關注組